聽日考試但而家完全唔能眼訓,點算好

睇波

小事，我剩係瞓咗2粒鐘都去考喇

溫書
好快就訓到

訓兩個鐘都夠上午keep住精神

落街跑步

明明高強度做左成日卷,點解而家鬼打咁精神T.T

打J

捉你pass唔到

我都係 住hall慣左日日兩三點訓就返唔到轉頭

打個J 再訓囉,日頭係咪似得咖啡,葡萄適多呀

兩三點算早

多數食埋早餐

我都係呀屌，考九半，唔撚知點好

最緊要唔好一陣間訓得著
但係就唔知醒

四歲都要考試

考9:30 就直落算啦

家陣啲00後係咁慘，體諒下ok?

我聽日都考試，但仲未温曬書上黎回post